[7月石化play新番出左]Dr.STONE 新石紀 ドクターストーン 集中討論

就在高中生大樹決定跟暗戀多年的同學杠告白的那天，一道奇怪的光線照過，瞬間全世界的人類都變成了石頭！一心只想著未完成的心願，讓大樹的心保持著清醒，就這麼度過了數千年。終於石化解除，令他驚訝的是眼前竟然是一排文字，叫他循線過來……大樹找到目的地，看到的竟是早他半年醒來的同學千空，於是大樹決定跟千空聯手，從無到有再度打造出人類的文明。

官方網站

漫畫

動畫

STAFF
監督：飯野慎也
系列構成・脚本：木戸雄一郎
角色設計：岩佐裕子
音樂：加藤達也、堤博明、YUKI KANESAKA
動畫制作：トムス・エンタテインメント

CAST
千空：小林裕介
大木大樹：古川慎
小川杠：市ノ瀬加那
獅子王司：中村悠一
クロム：佐藤元
コハク：沼倉愛美
金狼：前野智昭
銀狼：村瀬歩
ルリ：上田麗奈
スイカ：高橋花林
あさぎりゲン：河西健吾
カセキ：麦人